(揮手區)消防隊目“控制” 打字面試

平時要做乜？
一星期番幾多日？

無人收到

點解佢會揀星期二
好難攞假喎

巴打有無聽過工作模式係點？

大概就知 官網有寫
想知一星期番幾多日